想知邊到有高仿uniqlo買🤔

難搵到傻

搵到你變死傻閪囉 屌你老母臭閪

U記都買高仿，食懵左

uniqlo都要買高仿

U記都要買仿

你去街市買淨色衫跟住話係U記買咪得

U記都要買高仿

樓主個腦應該係百分百高仿

番大陸搵一間叫優衣庫既野
但買完唔好落番黎 你會蝕車費

分分鐘高仿仲貴過正版
生活態度

下次買個陣俾我買埋
最多share返車費

唔係正版咩？大陸譯名姐

正版黎架
仲平過香港好多

屌

真架

劣仿就真

唔平喎
香港同一件標199
大陸都係199
貴左咁多

bossini

你番東門啦
應該有uniqla uniqle 買

唔覺平過香港
掉番轉就真

個個負擔能力唔同 但尊重個個都應該識

uniqlo啲t shirt好貴，成一百蚊一件，款又唔係特別靚，人哋baleno99蚊有三件，你睇下呢間公司幾掠水啊，仲有呢間公司出晒名勁唔環保